點解要將個「撚」字打做「能」？

因為條撚充滿能量，發發聲

做乜鳩同做乜狗相同原因

因為驚俾老師鬧佢講粗口

關你能事

據聞撚字嘅前身係門字加個能字

我知祂能夠

因為主撚夠

依首無得頂

以前撚字唔common 的

唔能知

點解要將屌字打做吊？

因為IPHONE打唔到撚字

打機會星撚左個撚字

古時有人想屙屎，但認為屎字不雅，於是將拉屎寫成拉矢

同理

用能字 好冇霸氣

點會打唔到呀
成日打

語氣唔同

打開「𨶙」字

能字好似係象形嚟，睇吓佢左邊嗰part

能仁唷

問下古天樂

ON9

唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"